[求救]枕頭發霉 要點搞

擺係床側一排冇理佢，前兩日一睇發曬霉，問過乾洗鑑話冇得搞但係唔想就咁掉左佢，有冇清知道可以點搞